我想問大家:"想做香港人定係生港豬?"

浪費大家幾分鐘時間,請一開始先睇睇谷阿莫最新尼條片,文片配合,味道更佳

當你只當它只是恐怖片時,有沒有再深一步思考背後意義?
我在看這介紹時剛好就在看香港的示威直播,發現這與香港何其相似。
一群人正在步入強權地獄,當有良知的人提醒他們地獄的真相,他們卻當他在發瘋。在真正身受其害時先醒覺?看清那群人的禽獸面目,想逃離地獄?抱歉,長期的精神暴力與物理暴力,已經令你尼班港豬無力反抗,乖乖做中共爸爸嘅肉便器吧!

未來或者會有"人"同你講:

"我代表黨同人民感謝你尼班港豬嘅付出,無你地做社畜,無你地做廉價勞工,無你地買我D親戚製造嘅毒豬糧,都無祖國敢出色嘅GDP。"

"咩話?!對你地唔公平?Sor鳩ry!你地係港豬黎嫁咋,唔好真係以為自己係人先得嫁。正如你當年對個班心水清嘅傻仔講'忍下啦',我依家都同你講一句'忍下啦港豬!依家唔係事必要你忍,而係你忍到嘅,就可以做"生港猪",忍唔到要反抗嘅,就同我做"香港人",唔係香港嘅"香",係燒熟嗰種"香",同係香燭嘅"香"。"

"喇,睇下啦!尼張就係中聯辦做嘅叔伯派比嘅我委任証,唔好再話我地無委任証喇!依家我同我班同志就懷疑(妳?),仲有你老婆,你個女,仲有你個兒媳婦都藏有攻擊性武器,要同妳地上床檢查!"

"哇屌!又粗又識震,仲要係日本出產,妳仲唔係藏有攻擊性武器同勾結外國勢力?"

"喇!塞撚左入去之後連妳都係敢叫,仲話唔係攻擊性武器?我依家根據基本法制服妳,喇!妳仲反抗?!同志們!同我上佢全家!"

"喇,乖乖地,唔好再叫救命喇!妳睇下妳老公同妳,當年話要忍,依家到妳比其他男人上都係要忍,妳平時D嘅鄰居聽到咪照樣當妳睇CCTVB日本仔D強姦戲,妳成家唔講,邊有人知妳成家比我地班手足幫襯過呀。"

"唔,多謝同志你同你屋企人嘅合作,經過我同一班手足嘅親身調查,已經發現原來係一場誤會,不過為左方便我同班手足以後調查,麻煩你以後買多幾包國產安全套方便我地"警民合作"。"

或者你睇完篇文會覺得我人格分裂,一開始正正經經,之後越寫越變粗口,越寫越下流,但我一邊睇直播, 心裏面團火就一邊燒,然後醒覺到,都到左尼個時候仲可以支持政府,仲可以叫香港人忍嘅,一定唔係無腦就係無恥,仲有就係無人性,唔用貼身利益,唔用一D好荒謬又真實嘅未來黎屌柒佢,佢地都係唔會識醒。

你覺得我荒謬呀?敢你覺得警察嘅表現荒唔荒謬呀?你覺得一年之前嘅你,會覺得香港有警黑合作尼件事荒唔荒謬呀?

或者年輕人多少有暴力行為,但佢地做咩屋企有機唔打,要出黎遊行?你估佢中彈唔痛?你估佢真係唔怕流血?
怕!但佢更怕之後香港人會面臨一個敢荒謬嘅未來,所以先會走出黎!

如果你尼一刻仲話都忍,指責年輕人做錯,仲要話中共好,仲話"警民合作"嘅,敢我真係真心祝福你同贊成嘅人快D早日滾去大灣區,早日配合檢查,好好"警民合作"。

無論你覺得我講得好,又或者覺得我講得荒謬,歡迎你share或者複製一下小弟尼個post,同其他人討論下香港究竟會唔會有敢荒謬嘅未來,或者你都可以叫埋你班叔伯兄弟一齊黎尼個post屌鳩我。

最後我只想講返一句
"民不畏死 奈何以死懼之"
寧做香港人,不做生港猪

by一個香港人